陳同佳案｜地檢署稱未接投案消息 台律師：潘媽媽求情都要坐5至10年

（更新：內容）涉嫌於2018年台灣殺死女友潘曉穎的香港男子陳同佳，去年刑滿出獄後揚言到台灣投案，牽動兩岸三地敏感神經，上周他又透露計劃本月來台，並透過香港聖公會教省秘書長管浩鳴牧師表示已委託台灣律師昨天會晤台灣當局。對此，理律法律事務所昨晚雖首度證實由凃榆政律師接受陳同佳委任，但承辦陳同佳案的士林地檢署至今仍未接獲相關訊息。

士林地檢署指出，今天至中午為止，都沒有陳同佳案相關的消息與進展。本報記者中午致電理律事務所，欲聯絡凃律師了解情況，但接聽女職員表示他不在辦公室。記者已透過電郵向凃律師作出查詢，惟至今未獲回覆。

死者老母仲要幫兇手求情

邊有可能殺左人淨係坐5-10年啊

唔好睇少台灣
之前有單吸毒殺人無罪

一屍兩命wo

5至10年

殺人都5-10年咁少

唔該死刑

台灣有無死刑

點解要送頭

有，但好耐無執行

5-10年咁少

佳仔話自己飲左酒，隨時再少啲

其實香港誤殺案好多都係判5至10年咁上吓

有教化可能

可以 google 台灣 恐龍法官 了解下

同佳求情會話喺香港住安全屋的時間要扣番㗎

反正都幫佢求情 不如直接唔洗佢去啦

5-10年
咁香港d官員千奇唔好去台灣

如果真係5-10年咁少 仲唔快d仆去

吓，仲要5年㗎，唔係一兩個星期㗎咋咩
有冇PS5比佳哥玩先
去到有冇課外活動，camping 呀，畫畫，行山，學射箭嗰啲先
send 埋個餐單嚟睇下，唔啱食唔去㗎

On撚9

咁唔去台灣投案又點
殺左佳哥呀笨

仲要晒米飯養。。。。坐完返香港 又有下個受害

你都on9
唔去直情唔洗坐 你弱智架